確診者寵物需接受檢疫14日

【寵主注意！】
漁護署建議，確診者寵物需接受檢疫14日。
根據病毒學研究，感染犬隻的冠狀病毒有兩個主要品種，都屬於甲型；而感染人類的新型冠狀病毒、沙士病毒及中東呼吸綜合症病毒，屬於乙型。

#有線新聞 #OTT #漁護署 #新型肺炎 #武漢肺炎 #寵物 #隔離

人道毀滅啦D狗養黎都哂鳩氣

你支那人嚟架？
同D支那人咁似嘅

人道毀滅啦你活黎都哂鳩氣

你老母塊閪見痕唔見呀?

啱呀，同周融一樣要隔離

啲獸醫真係有能力醫習氏肺炎咩

我即刻棄養

推

人道毁滅你呀仆街